要用W7最平唔打機可以點搞?

最少4核既話8100+B365M?
3200G+B450M原生支唔支援W7
朋友唔識電腦

8100好似都原生唔支
舊機6500已經要改iso

咁9100?我見同8100差兩百幾
只係多個boost
9100f好平但無onboard
上網睇好似可以win7
6500我有用緊win7

要自己改野唔可以原版iso直接裝 我3700 win7添
原生唔支又自己唔識電腦既 執粒2手4790算啦

要改野咁d台仔呃人

利申 6500轉會3700 今代570已經要MOD野先用得
近幾代既INTEL點裝WIN7真係唔知 可能都係照舊加DRIVER就得
我改野意思指唔係ISO燒USB一插裝得

9100f + b365m + 亮機卡

求其搵個網睇下
好似係塊B365M原生支持WIN7(唔關粒U事)
不過佢講話INTEL果邊無出WIN7內顯DRIVER

樓上岩晒

H310c/H310 rev. 2.0/B365可以裝到win7
最緊要上官網睇下有冇win7 driver
利申：9100f+ asus h310m-k r2.0用緊win7